記住聽日目標 最緊要和平 以人數取勝

只要無位俾人入到就係我地贏